阿朗今季球會8次梅開二度，係五大聯賽之首

又對弱隊刷數據
又靠12碼
又靠偷雞

我地球王美斯入自由球靚好多

你真係好垃圾自殺抑鬱雞蟲

你計到美斯幫球會賺定蝕錢未？

定係你有被迫害妄想？

樓主約戰何求？ 打柒條弱智仔 我就打柒鳩硬條垃圾

唔過2頁

讚美斯通常都無人理

快

鳩硬有槍你點贏？

條垃圾想打佢好耐

推